唔知將來條路可以點行....

今年yr1 nursing 仲要挨差唔多4年先出到嚟
但香港而家咁 唔知會唔會年年都好似而家咁停sem
學費照交 錢都蝕埋 online teaching又學唔到野
幾年前我已經好有決心想要移民 通過碩士留學加分去邊讀未諗定 不過對uk情有獨鍾
屋企人雖然都同意走 但唔太鍾意uk 物價貴最近脫歐
有無想移民既 可以俾啲意見 主要想歐美國家
唔想留係亞洲.....

女人想走容乜易?
同大陸女人一樣,去輸出陰道之痳

男人? 除非好撚有料有錢,不然? 留返係香港啦